緊急 新屋嶺既女仔 求下你地聽我講

我係絲打 借朋友ac出post

我好明白作為一個女仔
俾人性侵係最最最大既傷害
一定會覺得自己好污糟
如果係我 可能已經自殺左
但係如果你仲喺度睇緊呢個post
仲有勇氣活下去
我求下你 可唔可以比多少少勇氣
搵傳媒/議員 公開指證強姦犯

因為 受害人唔係只有你一個
好多女仔都受到同樣既傷害
我好希望強姦犯可以受到制裁
好想為你地全部人討回公道
我好明白 就算判佢地坐一世監
都無辦法撫平你地既傷口
但總好過果班強姦犯永遠逍遙法外

你地出黎抗爭 都係為左香港既未來
逃犯條例撤回左 但係我地仲未肯收貨
點解呀？
因為我地仲要追究黑警、仲要真普選、仲要為所有被捕義士討回公道

如果你仲記得我地革命既初衷
求下你地勇敢d企出黎
我地全部香港人願意一世用性命去保護你！
我知道你地好怕自己/家人被自殺、被消失
但而家香港已經有好多奇怪屍體案件啦
愈遲出黎指證 就會愈多人受害

其他mon post既連登仔/黑警
你地唔好問我點樣知有性侵個案
我無辦法拎證據出黎
因為要驗陰道樣本DNA係要報警->refer法醫
黑警唔會開case 所以無辦法refer法醫
無辦法將個樣本送去驗DNA
醫護都束手無策 唔係佢地唔想幫
係個仆街制度令警權無限大！
所以 親身出黎指證係唯一方法！
要推翻呢個制度 就要靠大家勇敢企出黎

真係好驚被自殺變常態

出嚟指證真係要有莫大嘅勇氣
但你地真係唔會孤單

巴打你唔好逼佢地啦
我覺得除左心理因素之外被要脅都係另一個可能性

推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

我係巴，我應承絲打們一定會麻包袋打狗同月月課金

又係呢啲post
講咗咁多次都冇人企出黎

推

你有冇諗過佢地可能俾人拍曬片
再加上而家呢個無賴政權 佢出咗嚟都可以俾人是非顛倒

我一定會組隊去打波
一定

佢地冇咁蠢 留低證據係到

就係因為果班仆街黑警要脅得咁成功
所以無人夠膽出黎講
到而家仲係大把人覺得件事係假
果班黑警永遠逍遙法外
繼續做盡壞事

你真係想見到香港變成咁？
我寧願自己死 都要攬住黑警一齊死

咁我可以點？
明知有人被性侵 但我無證據
除左鼓勵佢地企出黎
我仲可以做d乜幫佢地追究？

我覺得越走出黎 講出黎 越冇事
睇你想做林榮基 定係 桂民海
受性侵嘅女手足 勇敢d 你行出來
全香港有良知嘅人都一定企係你個邊 保護你 同你追究黑警到底

我知你好激動同心痛 但佢地受既傷超乎我地想像
治療都要時間

有既出黎講左後，大家要保護佢地

可唔可以specific用強姦 輪姦
嚟代替乜鳩嘢 "性侵"

而家係好嚴重嘅事
唔好用埋啲模棱兩可字眼

你可以推行動post 幫手討論戰略 做力所能及雖然微小但有效用既野！！！！

你有無諗過 可能而家呢一刻 夜媽媽
有女仔喺新屋嶺俾人強姦/輪姦緊？
愈遲揭發件事 就愈多人被害
如果下一個 係你朋友、女朋友、你家姐細妹呢？

同埋精神崩潰
你估咁易醫得返？
好似迫緊個受害者
要盡快開記者會咁
未平伏到就要出嚟滿足公眾求知慾

如果有證據就要好好保存，法庭接唔接納係一回事，但有DNA之類既證據可以係核彈級。

同埋如果有受害者企出嚟，應該可以喚醒一班仲有良知既警察，到時可能會有進一步既發展

我會 我都有發夢
唔係冷氣軍師

你有道理，但唔盡快開記者會，又會繼續增加受害者

只要你哋肯講 我相信全香港都會無條件升級。
一撚定打波
打到佢老母臭系絕子絕孫。

Push

我用性侵 只係鼓勵受過任何形式嘅侵犯都出黎指控 包括強姦輪姦
如果胸部比黑警玩弄過 都應該講出黎 唔好覺得既然冇被插入就多一事不如少一事

你痴撚線？滿足公眾求知慾？
你覺得係八卦新聞？
我今日聽到呢個一手料我都崩潰呀
我淨係想呢班黑警受制裁
唔想繼續有女仔受害

講左出黎無唔無人敢要

問題係佢依家走出嚟指控
班仆街都好大機會冇事
仲有機會比佢地捉返去報復

希望有一日受害者可以走出傷痛
壞人可以得到應有嘅報應

推！
女義士 你放心 只要你肯企出來
香港人會為你企出來 每一個都會變成勇武
會幫你拎個個公道

最直接係去美領尋求保護再企出來

如果係亂拉嘅又被強過，按常理應該係凶多吉少，而且咁近文錦渡邊境。
但係如果可以保釋嗰批人，出到嚟第一時間點都要講出嚟。如果唔准保釋，到過堂見到黑警以外嘅人都第一時間大叫我被人強過… 係咪？
不過女仔係呢啲活動行到去嗰一區都應該攞定部手機出嚟做定直播嘅準備，話定畀朋友或屋企人聽。我如果開直播就可能有事…起碼最快時間有人知先

出黎指控 班仆街好大機會無事
但如果唔指控 班仆街100%無事
全部被捕、被打、被謀殺、被性侵既人
永遠無機會討回公道
同埋 我地繼續出黎發夢 繼續會有人被捕
我唔想愈來愈多人喺新屋嶺俾人傷害

幫你推

女仔門希望你起唔好行夜街同去小人既地方

我都好希望佢地願意企出嚟
但又好怕佢地再受到傷害

對

求下你地出黎指證班pk

P牌幫推

戰爭罪
搵美帝
得綠卡
復自由
還公道
懲奸兇

其實有得諗

我明樓主意思
但係尊重受害者意遠

藍天使說：政府是人民的，人民要解散政府無須任何證據。
Blue Angel says: The government belongs to the people, who may disband it at will.

所以你要做嘅事唔係「追究」，唔係「查案」。係直接解散政府。

被姦既女士們，你死左，就有下一個受害者

我開呢個post 除左想鼓勵佢地企出黎
仲有2樣野想求教全能既連登仔

1. 如果有女義士肯企出黎
我地可以做到d乜去保護佢？

2. 有無熟悉法律既巴絲知道
如果過左好耐 無得驗陰道樣本DNA
仲有咩方法可以告得入班黑警？

無人會睇唔起你地 要死既應該係仆街黑警

我相信呢個世界仲有公義仲有真理 絕對唔可以比班人渣逍遙法外 勇敢咁行出黎 我哋大家都會企喺你果邊！

老實講 講唔講係人地決定

屌 你係仔就話唔介意姐
邊有女仔有咁大勇氣比人知自己咩事

企唔企出黎我都會100%尊重你地既決定

其實啲醫護好隱晦避忌講呢單野 應該真有其事 使唔使同你講到明插得幾深用咩招式？

你肯講 我敢打

我只希望你地可以早日康覆
就算真係唔想出黎
我地都唔會怪你地
我地一定會為你地盡能力守護香港

同個女仔朋友傾過
佢話：
我試過諗, 我真係寧願果個係我, 我知自己性格, 我一定會攬埋佢地一齊死, 我唔會比佢地逍遙法外

推⋯但真係好慘 可能有創傷後遺

永遠支持

幫你再推

康復*

你哋到底知唔知
班狗點樣搞受害者同佢哋屋企人？
去睇下爆眼女義士個post啦
連佢都咁樣俾狗搞
更何況被性侵嘅女仔？

咪撚再講話冇人企出嚟嗰啲風涼說話

最大問題係安全
點樣確保講出黎之後 會得到妥善嘅照顧

同埋要個女仔講 企出黎 會改寫佢一生嘅經歷
真係唔係三言兩語講到

香港人加油

只要一個人證實到 就會可以認定係事實 雖然知道極難有咁嘅勇氣 但希望至少一個出嚟 確實會做成二次傷害 但係我地毫無辦法

好老實講
我唔覺得受害女義士污糟
污糟嘅係呢個仆街政府同施暴嘅黑警
如果有人笑你哋嘅 我第一個企出嚟屌佢
其他手足都會一樣咁做
我哋香港人同行一齊抵抗極權政府同進行革命
你哋受害 你哋難過 我哋一樣會自責
所以唔好自己揹哂所有苦 我哋一齊分擔

Fight for freedom
Stand with Hong Kong(ers)
香港加油 時代革命

同意
如果唔出聲分分鐘會被失蹤被自殺
到時身上驗到有傷都可以話係被性侵自殺 合理化自殺行為
反正黑警查都唔會上身

你哋而家講到
好似已經無乜事
但就係唔出嚟開記者會

大佬 人哋係咪欠你？
已經發生咗啲非自願嘅事
而家連幾時出嚟交代/出唔出嚟交代
都唔可以跟自己意願

我會尊重受害者
多過公眾F唔FC
亦唔會話乜嘢講出嚟救世界
無下個受害者
講呢啲嘅人根本保証唔到

仲有 你口吻完全無理受害人
精神狀態同人身安全咁㗎喎
新疆啲婦女都係逃亡海外先爆料
你其實急乜嘢？逼乜嘢？

另外 唔好曲解我意思
求知慾 =八卦？
唔好搞笑啦你

無論我地有幾多同理心，
都冇可能體會到受害者既傷痛同壓力。
我都好想佢地願意企出黎提供核彈既證據，
但有冇諗過佢地被要脅既唔單止係屋企人、朋友既安全，
可能仲有而家係新屋嶺其餘女仔（/男仔）既安全？

佢地已經承受得太多，
所以就算幾想有核彈都好，
我都唔會強求佢地盡快出黎面對全世界。

我想你地知道你地已經好勇敢，好叻，
等到你地願意行出黎時，
會見到有一百萬，二百萬，什至更多既手足back you up

起碼個人係安全先再諗公開啦
成班想要fc fc
但根本受害人出嚟講
都fc唔到乜嘢
只不過想要一個"真人"
講一次網上傳聞 求個心安

好似太子站個四眼阿姐咁

果班女仔都需要專業人士幫佢地架
講出黎除左可以制裁黑警 避免更多人受害
更加可以拎到更多資源去幫助自己康復
例如 可以搵義務律師睇下點保留證據
可以搵精神科醫生
可以搵臨床心理學家(俗稱心理醫生)
可以搵風雨蘭等等
自己一個屈埋屈埋 我擔心佢地去做傻事
或者屈到癲左呀

1諗起呢樣就訓唔著

我唔需要FC 我自己已經得到可信既資料證明屬實

我個人覺得如果我地贏咗呢場仗
佢哋自然會比依家更勇敢行出黎

幫推

我寧願死 都要拖埋班狗一齊死

再推

我開呢個post 除左想鼓勵佢地企出黎
仲有2樣野想求教全能既連登仔

1. 如果有女義士肯企出黎
我地可以做到d乜去保護佢？

2. 有無熟悉法律既巴絲知道
如果過左好耐 無得驗陰道樣本DNA
仲有咩方法可以告得入班黑警？

但係照樓主你咁講可以驗既野都冇了, 咁仲可以點證明

曾經有個女朋友同我講, 佢同我一齊之前試過飲醉酒同個FD ONS, 佢喊住咁同我講佢覺得自己好污糟, 坦白講對我黎講只係一件小事, 但係佢真係好介意.我唔敢想像係唔願意既情況下內心會有幾大衝擊..

但係手足, 我想講既係, 愛你既人係唔會介意, 我相信所有手足都愛你, 我地只係會尊敬你過到這個難關, 如果係真, 同如果你睇到這個POST, 我只係想同你講句, 加油. 冇人會睇唔起你.

愛你的手足上.

如果要企出嚟一早企咗 一定有啲苦衷令佢地卻步嘅

其實只有將件事愈搞愈大，甚至一定要提升到國際層次，先可以確保自身安全，這一點我想大家都要諗清楚下一步應該點做。

致所有受害者，不論任何程度的傷害。

我地會永遠永遠站在你們的一方。

同意 只有勇於發聲 先可以避免自己被滅聲
班黑警已經無野唔夠膽做
強姦我自己已經FC左
殺人黎講 大家睇到黑警鏡頭下點樣打示威者
就知道佢地已經係謀殺
有人死都係遲早既事
太子果度都好可能係事實 只係未有證據
而家我地真係要靠外國勢力先可以保護手足安全

希望受害人可以勇敢企出黎
所有手足都支持你架！

手足，雖然我唔知道你點FC新屋嶺件事，老實講我亦都唔想知得太清楚，因為知道事實只會令自己非常非常心痛。

我曾經有一位女性親戚，有同樣新屋嶺的經歷。所以我知道你心情一定非常難受。

推....

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我本人信有發生過
但無奈如果要動員公眾力量係必須要有真實證據

知道左個事實 我個心好痛好痛
而家5點啦仲未訓到
乜都做唔到個種無力感好辛苦

喺6月之前 有邊個會諗到 香港竟然變成咁？
呢3個月我地見到好多可愛既香港人
但同時亦揭露左呢個社會最醜惡最污糟既一面
污糟到我地承受唔到

我覺得佢講完之後就保護佢直至有外國領事offer 保護

push

講出嚟
另一個目的係唔想再有其它受害者。

正常都心痛 好早之前我收到一位朋友講佢大學有個律師朋友跟緊女手足被強姦單野 我已經信左7成。照咁睇雖然冇確實嘅fc 但至少都要有最壞嘅心理準備

如果可以唔洗佢地二次傷害就好

無證據又明知有人被性侵？

所以我覺得你開呢個post非常有意義。

心痛過後，就要想辦法避免事情再次發生，避免再有下一個受害者。

事實上，我覺得呢件事已經超出大部分人的理解範圍。連登網絡上能夠幫上忙的程度不大。若然事情已經去到咁嚴重的地步，已經遠遠超出有fc or 無fc，信or唔信，黑警做得出or做唔出，呢啲無關痛癢的討論範圍。幫到手的只有可靠的議員，醫生，記者同埋外國人士。

女手足 u r not alone
有200萬人支持你

如果美帝唔肯幫/幫唔到
我地民間自己搞個安全屋 有無得諗？
用眾籌租地方？勇武巴打輪流睇水？
買太空卡、太空電話俾佢地用？

支持

btw 我可能寫得唔清楚，果位女性親戚只係有被性侵的經歷，與新屋嶺完全無關。

可以告訴你，家人是藍絲，已經無人支持，popo一句你想告暴動，定告非法集結。所有資料都係popo手上，無証據的情況下。要受害人的第一次，重要係比人老強的情況，要放上連登，開記者會，全香港都知道討論。一個弱少「未成年」少女點頂。現在唔自殺已經是鋼鐵心志。

每次落口供單對單，popo上一次只係幾分鐘，你點叫無人理，下一個又入去落口供，好彩就1分鐘，唔好彩就10分鐘。popo抱著唔上就笨的心情去上，一個又一個。

你估班社工唔想出聲呀，以前搞強姦，一係報警，一係通知家屬，而家，只可以比張紙巾，陪佢一齊哭一齊發脾氣。社工已經係佢地人生最後支持點，如果連社工都出賣佢地，個少女自殺死左，究竟係幫佢定害左佢？希望連登仔真係要明白，點解少女唔出來、社工唔出來原因，大家要多d體諒前缐，當有危險時叫大家退場的社工，佢地唔係㪚水能，只是佢地只剩下這些方法，去救大家，幫大家。這一班食住精神科藥物去保護大家的社工，需要大家原諒及明白，點解佢地唔可以出聲FC。

香港冇私人法醫診所咩?

721

受害人唔去你捉佢去咩😭

咁都冇辦法呢啲嘢真係要受害人自己去處理

多謝你相信我
果班仲問緊fc證據既人
我屌佢地都廢事
一開頭已經講左要DNA證據一定要報警
根本而家黑警個制度就保護唔到受害人
只有搵議員/傳媒/外國勢力先有用

講真你唔講，死左都無人知，但你講左個個都會保護你，而且因為有傳媒同件事揚左無人會郁你

新屋嶺輪姦案一事, 警隊高層的答法係左閃右避
平時係
你咪投訴我lor
記者播popo打人影片,某警司仲玩抵賴

但當時個回應好明顯係驚刺激班知情者爆料
我無能力去fc,但睇popo反應我覺得內部高層係知道/相信/指使手下輪姦示威者

唔係咁易克服到架

你下代入一個戰爭思維唸野嘅人，即係psychopath
真假對佢黎講唔重要，佢嘅目的就係要恐嚇一半嘅demographic唔好企出黎
我覺得真假都好，都係有計劃性
唸到呢點，萬一係真嘅話，仲慶

最緊要係當事人而家有無醫生follow緊？醫生知唔知道新屋嶺發生既事？果位醫生是否可靠？

你上網google下 就會知無

資料可靠
其他野我唔答你啦
因為想保護返講秘密出黎既人
就算我講哂所有details都無得FC
所以都係留待受害人自己講

，最緊要係有人支援。

我覺得佢地受緊監視

你話受害人唔止一個.....唉

依度所有巴打都支持

新屋嶺變咗慰安所，死變態，這還是我認識的香港？

冇人覺得你哋污糟

我想講 呢個就係行動post
如果有人肯企出來指證黑警 無論係強姦定殺人 仲有佢地掩飾同包庇既手段, 對警隊/政府以致整個中共都係核彈級威脅 係絕對足以撼動政權 亦係我地呢仗成敗既關鍵。一定有用過而家做緊既所有行動。
前題係 妳地要勇敢企出來。
我相信女手足行得出來抗爭都係一個會追求公義有勇氣既人, 雖然係好痛苦 但只要妳肯行出第一步肯講出來 公義先有彰顯的機會。妳而家可能被人威脅緊, 妳地年紀仲細 可能真係會被嚇怕 唔知點處理 或者覺得已經過左咁耐驗唔到DNA就算講出來都無用, 但只要妳肯講出來 就一定比到壓力政府, 我始終相信, 事實就係事實 佢地總唔可能隻手遮天。
至少妳講左出來妳對得起自己對得起其他 以前/將會被黑警侵犯既人。
請妳地唔好放棄自己! 要記住果種怨同恨, 一定要報復 唔可以比班黑警逍遙法外!
求求你地 只要有一位當事人肯開口親身指證就夠
諗清楚之後 搵議員吧

諗起811嗰晚女手足被捕嘅驚恐樣子... 我諗佢哋好難出倒公開嚟

其實就算已經無證據都係核彈級 只需要妳肯親身企出來指證 全世界都會知道香港警察係幾咁墮落 淨係輿論都可以迫死政府

敢問呀新奇是非橙兄你做盛行?
唔係mon post咁簡單喎

唔好再學飯民kol屌9新屋嶺輪姦係fake news
呢個先係對受害者最大傷害,比人侵犯無人信

所謂fake news就係指已確認係假野

但popo衝去女示威者度大力攪人對奶比直播影到
民間記招有證人表示比popo灌食利尿藥至失禁,用硬野整陰蒂
已經有合理懷疑popo強姦

某程度我覺得要搞大件事黎保命
驚被自殺 驚家人有事 》 唔出聲
但中共遲早都會搞你
就好似831之後咁
每日啲自殺案激增
到底佢地有幾多係失蹤者
有幾多家人個啲tim
唔知。。

但如果你出聲》搵議員 搵傳媒 個個知你係邊個
搞大件事 某程度上可能幫緊自己保命
因為當件事發大左
報案人突然被消失 再出埋不自殺聲明個啲
中共會唔會唔敢搞你

當然 最好全家係外國

新屋嶺私刑傷者show埋傷勢
但當日我出聲比飯民支持者侮辱我放假料攪散運動

你自己無能力證明真偽就唔好話人fake news
我唔撚係傷者只係知有新屋嶺私刑事件都就比人屈fake news火滾
大家諗下受害者經歷地獄級酷刑仲要比自己陣營質疑幾慘

當日屈9人的kol連道歉都無

啊巴打FC係要，岀嚟講都要
你有冇諗過啲女仔比人輪其實係會psy左，心入面嘅傷好難好？
你有冇諗過岀嚟講要好大勇氣？
你可以保證得到佢岀嚟講唔會比人起底？
比人起底後
你可以保證得到佢唔會受二次傷害？
其實女仔都會想結婚生仔嘅
仲有
你可以保證得到佢將件事講咗出嚟，佢屋企人唔會受傷害？
有好多考慮因素，諗嘢要諗全面少少
我知道有唔少人會覺得公義比個人感受重要
我知道有唔少人好似你咁諗
但事實就係如果你比人被逼插屎眼，你可唔可以咁快保持清醒去將呢件事講出嚟？
由傳新屋嶺有輪姦事件到而家，其實時間唔係好長
希望你地比啲時間人地回復下啦

我也是小絲打，我不知道如何可以幫到你們，我只想告訴你們，你們並不孤單，我們成班手足永遠支持你們。
我會盡力每一次都發夢出去行街，直到推翻制度，為你們討回公道為止！

我唔係阻人fc
但事實上你係咁諗
係咪個個女仔都咁諗？
個重點係比班女仔回復下先啦
逼佢地講只會係二次傷害咋

應該係裸照同被害片段

推推推推

呢個真係笑撚左

pish ar

講一百次就變真
仲弱智過d 藍絲
太子又係
又話見到靈體仲要有人信又獻花

直頭係個人要離開香港呢個鬼地方先再公開

我都覺 我地未贏 佢地都出唔到黎指證住

同埋唔好成日用大義名份壓迫人
前線示威者見到畜膿都驚到走
一班婦女可能未成年比人用棍隊下體隊到出血,比人輪姦
唔知會唔會拉狼狗去玩人獸, 胡椒噴霧,紅油噴西,連屎眼都攪到你流血等
仲有港英時期塞冰塊落女犯陰道

香港人如果敢轉型正義,大革命
到時拘捕行政會議同cp咩真相都有
唔好自己唔敢反抗就迫受害人企前排

連登仔：100次唔得就講到10000次
我地最鍾意講大話

公開之後，咪又係繼續遊行，圍狗屋，搵美國求救？
未有方法可以快速將武警拘捕制裁，公開講自己受輪姦對一個女仔未必承受到

人地殺你全家喎會 你唔係當時人講就易

講性愛天使論果兩條西扒一定知呢單野真相

有良心就應該諗任何充方式, 國際制裁等迫呢兩條賤婦講
而唔係全香港人老屈無反抗能力受害者慘遭凌辱經過

的確係....
去美國 有婦權組織 有國會
黑警犯既係戰爭罪行

臨瞓前再推吓

我哋大家都知道行出第一步去指證佢地係一件好難嘅事
要令你地再次諗返果一段不堪回首的回憶
但我哋香港人會盡力去保護你地
咁多位出過嚟發夢嘅女仔
大家嘅目標都係一樣
希望你地可以有更多人出嚟指證

其實可唔可以先去驗咗DNA
受害人/揾自己信得過既人KEEP住個證據先

之後等有日真係安全 又有領事館幫手時就爆佢大獲

自己覺得講到出黎就講啦，我地一定撐。

咁佢有冇真係被人非禮或者性侵過？
真係出事嘅時候個傷害真係好大。
佢性格係咁，但唔係個個都可以咁
被人性侵？強姦果種恐懼、自責、崩潰唔係一般人想像到，就算係女仔都係
所以如果真係可以有人咁偉大企出黎真係好偉大
冇嘅話我都絕對絕對尊重佢地

香港咩都差過美帝國

朋友表示唔想比男友飛

呢位師兄 你唔中意可以離開呢個post
香港就係有你呢d 自私垃圾
搞成咁

番屋企訓啦吊你老母

🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢 男友會明白的

FC撚 出黎未呀。上水啦
而家仲問FC未 點解你又知

返屋企含撚啦

FC撚 出黎未呀。上水啦
而家仲問FC未

返屋企含撚啦

不過唔好逼佢地啦...
俾著係我我已經死咗

仲生存都需要好大嘅勇氣架啦...

我發誓
只要有一個人肯岀黎指證
我願意幫你地報仇
三萬隻狗 冇一隻可以幸免
因為只要你地岀聲 社會先可以默許我地咁做

絲打真係要企出黎

有邊個男友接受到條女比幾隻男人中出過

我都希望有 我地仲有好多人會支持你地

推
記得講埋不自殺宣言

又唔係自願邊有得計，係男人就更加應該包容同接納

pish

加油呀，好多人支持你地架

老豆搵仔grp已經起左班開槍差佬底
你班人一年發誓左幾多次,次次呃9人

請出來指控罪犯

你講呢啲係咪五行欠啊

針唔拮到肉點知痛，仲有冇乜人知，咪永遠埋藏宜個秘密囉

我覺得真係要比d時間佢地
個痛係大到無人想象到 逼唔黎
同班狗做得 應該會做d嘢等你唔敢告發

推呀！！！！！

先前都有話一發現有私刑就私了
結果 新屋嶺班傷者親口指控都無任何跟進

香港人的誠信係降到咩保證都無人再信

老豆搵仔仲有10日就關acc

唔肯定有無片
但受害人以為有就夠死
俾人搞仲要拍片，受害人先會怕公開左既後果（條片都會被公開）
但我覺得做呢件事係要逼全部警察連成一線
要啲搖擺不定既狗立投名狀
搞左示威者就一定無辦法逃避清算，除非政府贏到

sor我只係轉述佢既諗法

加油
記住我哋冇人會覺得你哋污糟

Tiui

唔撚洗告得入，只要有人證，做到文宣，班狗自然絕子絕孫

唔係唔明白有幾痛，但係當事主更加痛嘅話，就更加唔可以離棄佢
當然要講出黎係好難去面對，尤其唔擔保男果邊係肯去接納，就再傷多次事主

老豆搵仔都灰心了 起左咁多d狗冇受過傷害 ，之前新屋都有個出來講過野 但回應極少

受傷既絲打唔知你會唔會睇到呢個post
但希望你地唸清楚 勇敢企出黎
唔係我地香港人要FC乜乜77
而係唔想你地屈埋 好想幫你地 以前香港人俾我感覺係各顧各 過左呢3個月 我真係感受到香港人係同大家一齊行
新屋嶺既絲打 你地真係唔孤單
香港人一定盡全力幫你地!!!!

同意
仲要比人蒙眼乜都睇唔到

一定威脅

相信樓主
因為而家唔可信既係黑警
要fc 係要佢地證明冇做過

好困難，不過如果企出黎，真正香港人會無條件全力支持。香港人已經開始進化，唔會睇住發生咁ge事都仲係當無事發生，繼續搵錢

所以，求你地

手足
你地並不孤單

仲有比黑警打到好重傷既巴打我地點可以忘記血海深仇

所以我都好明白係有幾難言 唉...

因為要驗陰道樣本DNA係要報警->refer法醫
黑警唔會開case 所以無辦法refer法醫
無辦法將個樣本送去驗DNA
醫護都束手無策 唔係佢地唔想幫
係個仆街制度令警權無限大！

點解一定要跟程序做野？
點解關乎全港女性安危既野，仲要遵守所謂專業道德

傻啦，根本就係。姦殺，仲邊有人出到黎指証

我係其中一個受害者 但我真係唔敢出黎 因為可能會冇左份工 利申 屋企經濟支柱

師兄比人雞姦都可以企出黎指控

921 直接將香港變死城

921 最大反撲方法

我更正 你地唔污糟!!!
無人會覺得你地污糟
你地無錯 有錯既人係嗰班黑警

最重要女仔不要企在前線

當事人我明好難踏出第一步
但點解社工 醫生 家鬆都唔出黎講？
職業操守真係大過呢個人道危機？
屋企人都唔勇敢啲行出黎
仲有咩人可以幫到啲受害者？

推 大家一定會幫你地

就算唔出嚟 我都尊重你嘅決定
願你能早日撫平傷痛

如果你條vor你老母比十幾個黑警淪姦一星期，場運動就贏到，你會唔會想？

Stand by you all

唔撚係呱

Pish

你地受既苦無人會明白 你地既決定香港人一定會尊重！做咩決定我地都會支持你地 甚至你地想既話 相信一定可以再次眾籌比你地去外國過新生活

唔講出嚟只有更多更多同你一樣嘅受傷者

請受害人向機構-風雨蘭求助，佢地一站式服務，即時支援、輔導、提供事後避孕、性病檢查及預防治療、法律資訊以及陪同法醫檢查與錄取口供等適切支援

電話：23755322

劉細良都講過類似既野

其實真係好難
不過點都好 佢地做咩決定我都會支持佢地

大家俾d 空間，一步步黎啦

可能，只係可能，有咁恐怖經歷的已經唔可以再出聲，試統計下九月到而家咁多單屍體發現有幾多係女性。。。。
直到而家都冇人企出來，因為只有一個情況可以永遠守秘。。。

樓主自己fc左喇,我都fc左樓主fc左,唔需要再證明

比啲空間人好無

絲打 巴打 如果係真
唔洗驚 你準備好就出黎公開黑警罪行
我地200萬人 一定會保護、支持你

其他mon post既連登仔/黑警你地唔好問我點樣知有性侵個案我無辦法拎證據出黎因為要驗陰道樣本DNA係要報警->refer法醫黑警唔會開case 所以無辦法refer法醫無辦法將個樣本送去驗DNA醫護都束手無策 唔係佢地唔想幫係個仆街制度令警權無限大！所以 親身出黎指證係唯一方法！要推翻呢個制度 就要靠大家勇敢企出黎

我知道你地本人同屋企人都被要脅緊
都好辛苦 覺得自己好污糟
但係為左stop佢地班仆街再傷害人
對唔住 真係需要你地再堅強一次
受害者你地如果經濟許可既
帶埋全家+相熟朋友去外國避一避先
跟住聯絡可信議員+社工
再以完全匿名既方式去試下公開件事
你地需要啲咩協助都好
試下同我地講
我地香港人會盡全力協助你地
我地會盡全力去保護你地

你地好靚女阿知道嗎
你地內心好堅強 我地全香港無人會嫌棄你地
你地係我地心目中係最好既港女
唔好因爲呢啲經歷而睇唔起自己

分分鐘比班狗拍撚晒片
邊個出黎指證就放晒上網

我唔會明白個種痛同感受因爲我未試過。at least 佢地都要係精神狀態可行上去將件事公開。
不過我個人認為，發生左d咁ge事有人話受害者一定唔想再拎返出黎講，因為唔想重新再「經歷」一次，但我想講ge係無論佢講唔講出黎，佢都會係自己個腦度每日上演一千次一萬次，所受ge折磨唔會比公開小。
我地會唔會搵到一d機構係有好多被強姦ge人士做佢地ge support group? 或者有冇咩外國名人，以我所知Madonna and Gaga， 去搵佢地試下會唔會可以同受害人了解同鼓勵佢地？
我覺得呢d咁Ge moment, 冇受過同樣經歷ge人係唔會安慰、支持或鼓勵到受害人。

聽到自己好朋友親口分享
咁都唔叫知件事 咁點先叫知？
影哂比人強姦當下啲相先叫fc左阿？

Pls visit doctor and they are trustable

推！

不如我地整份心意卡，集起唒送俾佢地？
與其迫佢地而家講出嚟，不如幫手安撫下人啦...
希望連登有醫護社工可以幫手，唔需要公開受害者又可以間接承認此事

同埋受害人真係唔洗驚被拍片影相，咁班狗同自爆冇分別。

其實冇經歷過既人 永遠唔知道佢地有幾痛

死左嘅人先會保密到
越早指證班冚家剷，自己同屋企人就越安全

are you sure?

我諗佢地係最少全家搵到領事保護先得

但係咁大動作又好難唔俾popo知

如果真有其事 當然想涉事黑警可以受到法律制裁.. 但係我真係講唔出口要受害者出黎指證 二次傷害 甚至係一生人o既汙點

就係唔想受害人成世俾人威脅
襯而家國際社會都關注埋呢件事曝光係對佢地最好嘅保護

其實我地依家咁揚
佢地分分鐘仲危險⋯⋯

有睇依個po嘅絲打
想話你知 我地依班同路人一直企係你地個邊
港女先係最值我地欣賞
我地眾巴保證 如果有狗俾人篤咗出黎
一定會十倍奉還
希望俾到支持你地

無錯
遲啲件事淡左再曝光就會好危險

點解淡咗再曝光會好危險？咩邏輯嚟？你可唔可以演繹吓？

留返個位比我唔該

我只能夠講，比佢地休息下先。適當時候等佢地有勇氣自然會出黎指證班PK！

明白樓主用心 但其實有d野真係唔係"比多少少勇氣"就可以做到 所有睇緊呢個post既新屋嶺女仔 只想你地受過既創傷盡快減到最低 加油無論你地決定係點 所有連登巴絲都一定會支持你地

企出黎呀 絲打

佢地受嘅唔會係法律制裁

應該話冇經歷過 冇資格做任何批評
我會尊重佢地意願
唔係每個人講一句我要你 就可以令佢地重拾信心
如果換著係我 我都寧願一世唔比任何人知

如果係咁 咁都無辦法 無人指證 講到點都係傳聞

每個人都有自己嘅計算架啦

跟隊

有冇機會已經比人全面監控住？國安24小時跟縱，電話全部監控住，一搵律師/議員/傳媒就會被自殺

雖然我都好想真相大白，有證據唔再睇fake news, 但同時我會尊重受害人既決定，唔會逼佢地，就算佢地唔企出黎，我都唔會埋怨冇左呢粒核彈炸唔死班仆街！人在做天在看，一定有報應！！！！！！！fuck you po po ngo dllm

有可能⋯⋯

可以自己呃自己嘅，不過有啲人連自己都面對唔到自己

絲打 我希望可以比到勇氣你

被性侵最難過係心理創傷，
唔好為左急於入人罪就迫受害人行岀黎，
先唔講心理承唔承受到，
證據，有無被威脅
呢啲因素你知咩？你控制到咩？
唔好講你作為個女仔好明白，
呢啲嘢經歷既痛遠超於想像既痛，而且無地自容
公開左，你可以永遠保障佢同佢屋企人，朋友安全？
可以保證以後生活無任何標籤同取笑？
公開左，可以即時治罪？
今日呢個局勢，呢個政府，你真係相信咁草率同迫受害人岀黎係有作用？
如果你保證唔到，請唔好用身同感受，同為女人呢啲理由”勸”受害人儘快企岀黎
咁樣只會加重佢地心理負擔，甚至令佢地係創傷中有多重罪惡感，因為做唔到你地口中所謂保其他女仔。
請你地記住一點，佢地係受傷無耐，最需要照顧既一班女仔
要保護其他女仔落入魔掌，暫時用其他方法先囉，我相信有心既，每一位發夢人士都好樂意拼命保護。

呢個無法無天時期，打死人棄屍都未追究到，就咁推班受害者岀黎，治唔到班狗，激嬲班狗，只會令其他女仔更危險，狗唔只得一隻，就算呢刻治到一個，五個，十個，仲有幾千幾百下流無恥既狗，我地係應該主動用其他方法保護，落力係呢場抗爭 爭勝，將所有狗，高層治罪，咁先係對所有市民，發夢者最好既保護，同對受害人既安慰，到時企岀黎，先係對創傷最好既治療。

所以唔該咪再講呢啲懶好聽既借口去推受害者岀黎，準備企岀黎既，自然會有行動，有律師幫助，未準備好既，俾啲時間，等受害人自己諗清楚啦，當下呢刻，將你既心機放番係發夢度啦

如被要脅，可先找機會錄低自白，再等機會才公開？

出黎未

推啊！

我知道好辛苦
我哋淨係睇文字轉述已經好難受
但唔張揚出嚟就愈來愈多人受害
我哋個個都企係你哋身邊支持你哋㗎

Btw 有無諗過係蒙住眼被人性侵呢？

講得好！

身同感受咁

講得好好 逼佢地出黎 只會加重佢地既内疚感 好似唔出黎講 係佢地既錯咁

腦袋是個好東西

收埋自己唔係一件好事 就算冇人知 呢件事都會影響住自己一世 只要接受佢係自己其中一段經歷個心先會好過啲 況且我地全部都明白佢 如果有人係受害者傷口灑鹽 我相信香港人唔會放過佢 要將害你既人得到應有的處罰受害者先會釋懷
利申：唔係逼緊受害者 可以慢慢自己考慮清楚

yes

手足…………

yes..

一大班人出嚟指證, 就係最好嘅證據同控訴!

無論律政司包庇定檢控班禽獸，呢單嘢係國際核彈，佢哋一定難詞其咎，冇人會再信佢哋!

等佢哋一世做罪人, 全香港市民會同佢地割蓆， 俾全人類吐佢地口水， 仲慘過坐監，等佢地同家人受一世嘅懲罰！

pish g chi

Yes... 呢個係ccp邏輯

好希望炒車

有機會。。。

dklm d 仆街藍絲把口。。。

同意

你呢啲人講極都唔撚信
咁同你講再多都無撚用
食屎啦警犬
他朝君體也相同阿屌你老母

我依家叫你演繹出嚟吖，你唔好九唔撚搭八得唔得？

呢樣真
唔講出黎係唔會令黑警同支共覺得你真係唔會阻到佢地而放生你，死人先會守到秘密

爆左響口至少佢地想郁你都多左顧忌，因為你一被自殺，變相佢地自行fc佢地有做呢d野

有片咪即係有證據囉！
俾人拉咗仲有人拍裸照片，咁呢啲人係咩人？
唔使問啦嘛！！一齊企出嚟，就唔怕俾人消失！

你硬係遲遲疑疑，就會逐個俾人擊破！！

唔好，搵外國領事求救或者搵方法秘密出境先好講，係香港講如自殺冇分別，3個消防員都即刻比人刮，真係仲覺得當事人講左會冇事咩，唔好傻啦。
你有聽過新疆女人被人強姦左會係新疆開記者會譴責既咩？

yes... dklm 咁撚變態

831

yes 我都覺得似

+1

我相信受害人既感受係重要過一切
我地旁觀者幫唔到咩, 但至少可以唔好令佢地更大壓力
樓主呢種道德勒索, 對事主黎講都好大傷害

Help push

越遲出嚟指證越危險

up

其實我覺得受害者冇出嚟指證，係覺得就算指證咗都好，班強姦犯都係會逍遙法外

咁多位新屋嶺手足 我地需要你地既勇氣
香港人一定會做你地 back up #[3
令香港警隊無面再立足真係靠你地了
每個人都想知真相 好希望你地企出黎
我知好唔容易 但我地一定幫你接力報呢個仇

冇錯！受害人一齊企出嚟呢#metoo 會得到全世界人嘅Backup!

得到全世界人嘅專業支持! 呢個對佢哋嚟講係最好嘅心理治療， 同時將班禽獸全部打入道德地獄！無論佢有冇比刑檢

我接受到，我覺得佢哋出嚟指證好勇敢

Btw 屌你老母

當佢地準備好既時候，指證先係最有力，無論記憶，口供等，未準備好就迫人岀黎，萬一演變成精神病，又有幾多個慫恿者會可憐，同情同幫佢地

睇到有報道話佢地精神狀態好差
其實出黎指証好勇氣同好大壓力
個個都得個廿幾歲
如果係我 我都癲

新疆同香港俾？

你冇嘢吖嘛？

有冇人去美國聽證會講新疆啲嘢？？

即係你會唔會返新疆住吖？

驚會被自殺

我的話會錄定自白片或留證據，交畀信得過既人。
因為，某天被自殺就無法再控訴。
啲乜野男友唔接受係廢話，親密關係冇理由唔知，亦唔應該隱瞞。
自己屈埋唔講，長遠一樣會有問題，要畀件事過去，係需要面對佢。
出得黎既義士都係有良知既人，我知道佢地會諗所有可行方法，請照顧好自己，加油。

先找泛民嘗試尋政治庇護，再出來指證，離開傷心地，我哋眾籌幫助生活費，在外國重新開展新生活。

唔好怕

其實外國好多團體會支持，美國議會嘅佩洛茜同sharon wong已經好有力

咁多人"被自殺"你仲覺得有分別咩，唔好傻啦。
呢d女仔出黎遮晒樣講都知係邊幾個啦，講完過一排慢慢被自殺都冇人救到。
冇叫佢地唔好講，但最緊要安全先好講

就算啲女仔肯出黎講
個班藍屍都會話係女手足抵死
諗起都嘔心

黑警姦殺已成習慣

當佢地定全崩潰
係唔會想睇連登
只會想唔好再諗起
每一秒都好撚痛苦
佢地付出既已經夠多
其實呢件事有無證據fc唔fc都唔重要
最終都係要收班狗皮先可以令事主釋懷

如果佢地敢放任何片同相，就證明佢地有做過

原來依家涉嫌犯法就可以俾人響拘留中心到強姦？
原來依家犯涉嫌犯法就可因不同留理強姦被捕人士？

呢啲仆街同戰爭罪犯或者日本皇軍有咩分別？

如果受害人有證據，建議聯絡外國議員/傳媒，響國際戰線搞大件事

爆左大鑊, 放咗核彈，就算被自殺，都係攬炒，都係值得嘅！ 因為死咗就全世界人都知邊個做!

如果唔爆大鑊， 你都會被自殺，咁係超唔抵, 因為冇仇家陪葬! 係死咗唔知咩事!

對受害人黎講，有排都未ready行出黎指證，仲要分分鐘身邊人或其他女手足被威脅，呢一刻我地唔好迫佢地出黎，佢地要啲時間。我相信總有一日會有人願意行出黎講，只係呢刻未係時候。

唔太明你想邊個遵守專業道德？
香港市民？
受害人？
差佬？

絲打？

有冇諗過核彈未放出黎已經會被自殺... 佢地分分鐘已經比人全天侯監控住... 一搵議員就真係已完...

講下點解要跟程序做嘢
如果真有其事，受害人一係追究，一係永遠收埋係心入面
後者嘅情況大概係依家咁

追究嘅話，強姦告刑事最高判終身監禁，呢個係我地最想嘅結果，唔跟程序點告？唔跟程序唔告，佢一個月監都唔使坐，繼續薪高糧準。而做得出呢種事嘅人渣，唔使期望佢下半世受良心責備。等佢有報應？唔好天真啦

公開但唔告唔採證，ok，我深信香港人全部都唔會懷疑真偽，只要受害人肯企出黎，即使佢用化名，由頭包到落腳，處理埋把聲，唔使出記者會，只係拍片。只要肯企出黎，我地一定信。
之後等手足做嘢？先唔好懷疑有冇人會真係做，因為幾個月得一單麻包袋(如果你信個單嘅話)。其他打爆人個頭徒手拆骨嘅，有哂片點哂相，起埋地址，依家都相安冇事。
就算真係有手足做嘢，新屋嶺個個咁嘅環境，你叫個女仔點認到係邊個做？記唔記得編號？有冇編號都成問題。認到樣，點知佢咩名？冇名，手足點做嘢？
跟程序做嘢，係如果冇個死差佬編號嘅程況下，唯一查到佢身分嘅辦法。
呀唔係，仲有等啲死差佬督灰囉，等下世啦。
冇身分要報仇，咁咪無差別囉，但依家有名有姓個啲都唔搞啦，無差別報仇有邊個會做？香港人又接唔接受到？個一千零一單麻包袋連登仔都嘈咁耐

以上嘅point係假設受害人會追究
我自己尊重受害者個人意願
但我最最最希望嘅係炒車，呢啲事一單都嫌多，我情願少一個核彈

如果證實到有殺人強姦
手足救人搶人嘅勇氣會上升百倍

你地班仆街根本睇住啲女仔死

唔怪之得你老豆接受到你老母而生左你出黎
Btw 勿亂屌人老母

其實你哋而家喺連登成日講， 都速成佢哋被自殺啦！

咁橫掂都被自殺點解唔快啲企出嚟啊，公諸於世就係攬炒就係被保護!!!!!

如果係真既, 你企出黎講, 隨時會成為港共倒台既關鍵之一, 到時全港市民眾籌養你全家都得

如果係假膠既, 就祝你全家比狗屌. 我希望你唔係

醫護同法醫
一定要跟程序先做野？

on9你唔係真係信佢呀

睇名就知波台狗啦

網絡上冇野真，最真係假膠同扮女人

下...

Push 當你地ready時 出嚟講比議員知公開件事對你地嘅心理都會有幫助 如果唔想上庭就同議員講

如有勇氣絲打從新屋嶺出嚟即時去搵義務律師陪同下去急症室檢查，話比醫生知被強

千萬唔好沖涼先，可能會覺得好污糟

上次睇完比狗摸胸同望住去廁所果個女仔個記者會
佢講到要透大氣 都已經好撚心痛
仲要強姦既話佢地一定係已經唔想再回想起
但我諗佢地會比我地任何一個更加想狗死
冇得逼 明白你想佢地企出來避免下個受害人
但呢啲事 我諗你作為女孩子你好清楚
其實真係好難面對 再加上佢地可能只係讀緊中學既女仔
一個成年女性都未必頂得到 可以出來講
你諗下就算冇狗威脅佢地 到佢出來講完
佢可能仲要面對班冇人性唔信既人 話佢地講大話老屈果類野

約埋傳媒去灣仔黑警總部報警
送黑警上路

雖然都知道企出嚟面對會比收埋好
但而家呢個形勢
佢哋真係唔只需要勇氣咁簡單
被侵犯嗰種感覺唔係第一身係無辦法明白
何況⋯大家都知道可能比想像中更壞
又可能有好多原因無法公開
所以俾啲時間佢哋啦人

女仔們：
唔使怕
大家都喺你身邊
的確傷害你嘅人唔少
但愛你嘅一定更多

只要你願意講，我願意聆聽

其實我覺得，唔係班義士唔敢出黎，黑暗d咁睇；

公安/黑警：拿，我起哂你底架喇，你有邊個邊個屋企人，係邊度做野，你試下爆湧，我捉埋佢地入黎玩都得阿

如果係咁，義士們要考慮既唔係靜係自己好撚sad, 可以點做？ 私了

絲打們要知道只有出嚟指責兇手同盡早驗傷留底先係真正制裁呢班禽獸嘅方法
我明白要你再出嚟講係好難受，但請你信相呢到所有手足都會盡一切能力保護你，我地永遠與你同行！

我要幫受傷害嘅絲打殺曬佢哋死強姦犯

去外國尋求庇護再同當地外交部講啦 係香港曝完光都保障唔到佢地安全

其實入晒新屋嶺係咪全部都有律師跟緊?

應該去德國或美國大事館尋求左庇護，再由民主派議員安排記者會交代，之後就立刻飛去外國讀下書，重新生活

冇錯，呢個先係重點

去美國領事館求助先，再公開件事

其實發展到咁，先輪姦再殺後埋屍係其中一個可能
唔係咩出奇事，試想像下你做為狗輪姦既一份子，點先可以確保無證據

岩呀
講出來，全世界都會關注，反而安全
真相係唯一推翻暴政既武器

市面上有班人話自己有支援又有剩，總之疊水又疊馬，不斷刮緊班妹妹，發夢聽講班人咩都有涉足，前線同物資，但係我地就從來無見過
聽講有好幾個已經係佢地手上

push 你唔講只會縱容更多黑警
搞到愈大單其實愈安全 有咩片都唔會敢放出黎

仲諗班藍屍做乜鳩
班撚樣邊係人黎
唔洗去人性化，佢地根本就係人性畜牲

當然唔可以強逼事主出聲
但公義比藍屍濕鳩言論更重要
同埋大家都要明白一日冇野引爆
一日粒核彈都唔會爆

屌啱啱喺fb見到個post係話
啲死黑警同啲女仔打鎮定劑
之後再女女女佢地
因為鎮定劑只會令你反應遲緩但頭腦完全清醒
所以好多女仔事後好崩潰去自殺
仲有啲男仔被逼睇住成個女女女過程
之後再監生打死佢地

我知冇fc
但去到呢個地步我已經覺得班畜生咩都做得出

既然有勇氣自殺，為何不拉黑警陪葬？

手足支持你

要求佢地出聲真係好撚變態
但係唔出聲又只會不停發生....

當你地ready要講嘅時候
我相信連登巴絲同好多香港人都會陪住你地

唔逼得
希望受害怕盡快冇事

香港人畀人強姦左22年，2019年都反抗，個個企晒出嚟對抗強姦犯林鄭月娥，雖未令佢五馬分屍，但都已令佢身敗名裂，遺臭全球萬年！！

如果唔指證暴行，暴行只會繼續，令更多人受害

dklm

會唔會其實女義士都唔知比邊個搞

好心痛每一個受苦既女孩子
你地要勇敢啊 身邊每一個人都會愛你陪你渡過呢段時期
希望你地可以有勇氣出黎指證
好想給你地一個擁抱

屌你老味推撚夠未？
想睇下comments一拉落去全撚部係洗版

你係咪弱智架？
啲醫護社工講到咁撚白都唔知啊
fc唔到唔代表唔係事實囉
太子夠fc唔到啦 咁你信唔信有死過人啊

我一開始都係咁諗 講得太容易
稍為想像下如果喺自己身上發生
會想自殺 唔想見人 唔會上連登 唔會出房門
會怕睇手機驚再見到新屋嶺三個字
而家冇野重要得過保護佢地
呢個死結要等佢地企得返起身先解到
我地而家可以做既野係聯署調查新屋嶺真相
同請議員申請新屋嶺禁制令
受害人想匿埋 可以放心匿
唔需要牽掛我地 專心療傷
我地喺出面會繼續搵方法

咁我地除咗等同推，仲可以做咩

依家唔企出黎 下一個被自殺嘅好可能係佢

推 唔想再有人受傷

成班小朋友

絲打們堅強呀
我地永遠都會支持你地架

我都好明 自己最想幫果樣野偏偏自己幫唔到手
事實係我地冇得直接幫手
除咗搏哂命咁搵議員、律師、心理學家幫手
仲可以提身邊女手足要好小心好小心
所有男手足要好好保護佢地
避免再有其他受害人 唔係淨係發夢先做
平時都一樣有危機
組織民間自衛隊都好重要

出黎講，人地藍絲咪又係話佢亂up
事實係 要承受好大傷害

出黎指證真係要好多好多勇氣

善用不推文功能
輸既話 你係女義士個閪道搵到啲狗既精都係性愛天使
贏既話 叫班黑警自己互督已經搞撚掂

831 811 805 721 警黑勾結 新屋嶺 集中1~2個post
行動post 國際文宣要做好

你講嗰幾句係對受害人二次傷害

btw 屌你老母

係咪冇人知PTSD有幾痛苦？

你無時無刻都會回想返當時嘅畫面

幾時先好得返？
冇得迫，一般來講要有好轉講緊可能起碼要半年甚至成年甚至一世都唔會好返

支持你

不要放棄，我們願意跟你們一起走下去。

hku 有位病理科教授叫馬宣立
係前政府法醫
亦係風雨蘭創辦人
希望呢個資訊幫到受害女士

要勇敢地企出黎指證黑警既惡行

你都幾霸道，人地被性侵心靈要幾耐先recover到？
我都好想有人出黎FC件事，但唔該你唔好用咁嘅語氣逼人。

比狗要脅死全家
好難會企出黎
你唔可以話唔出黎的受害者自私
你話佢自私的時候你先係真正的自私

樓主表面上講道理叫受害者企出黎
係我眼中只係講一大堆道德論迫受害者去死

入院果陣唔係已經全身檢查 如果陰道有傷會chexk到咩？
點解又要報警搵法醫check？

我覺得佢地一定俾狗監視緊
係手機/屋企裝野
又或者直接監視
可能知情嘅醫護都會受到威脅
企出嚟唔單止要好大勇氣
如果俾人監視緊就算有勇氣求救都無用

新屋嶺嘅女仔
香港人對你地唔住
我地要用你地受到嘅傷受做核彈
但如果你地企到出嚟
我地一定會盡全力去保護你哋

//但係如果你仲喺度睇緊呢個post
仲有勇氣活下去
我求下你 可唔可以比多少少勇氣
搵傳媒/議員 公開指證強姦犯//
暗指受害人苟且偷生

當ready可以講出嚟嘅時候, 我建議搵外國勢力

樓主絲打，我一開始諗法同你完全一樣
都覺得自己死都要報仇

但我諗多陣我明點解或者佢地唔企出黎
係新屋嶺班禽獸，肯定唔會比人知自己身份
冇證據告得入唔再講
就連號碼、名都唔知，連認樣嘅機會都冇，想搵手足私了都做唔到
剩係可以講出黎，比自己人相信有強姦，但就要忍受廢藍嘅冷言冷語
連自己手刃侵犯自己條賤渣嘅機會都冇

咁嘅情況，係真係好冇motive講出黎
根本唔係mentally pre唔prepared嘅問題

再加上呢個死人社會嘅性保守風氣，呢d就唔呢度講啦……

樓主 如果識佢地 首先幫佢地搵領事館
唔想佢地有危險 因為太多唔尋常自殺案
我驚啲狗被自殺埋佢地

去英美領事

再唔係搵配西或女皇

大家女人 發大黎嘈

我地幫唔到你 sorry

絲打們，你只要願意發言，
眾手足必然會保護你周全，
眾手足亦都願意為你不設底線爭取公義
我作為其中一個手足亦都願意為你們做我所有可以做嘅事！

我想講你地知，我知道呢個消息後我嬲到喊出黎。

求求你，絲打

721
831
新屋嶺

咁你應該諗下當初要企出黎；你跪低左；姐係贊成警暴解決到問題

你依家妥協，後面仲要千千萬萬靚妹俾狗玩

當然會尊重妳地既決定；光復香港

PUSH AGAIN

你哋肯出嚟，我哋用生命保護你
記唔記得我哋嘅初衷

有冇相關社工出嚟證實係有呢件事
當然 你係有機會冇得撈

講多樣 因為貞操觀念而二次受傷係呢個社會每一個人嘅錯
開口埋口鬧人臭雞 性污名無處不在
就算唔係比人鬧嘅對象都將d貞操觀念潛移默化
所以搞到被害人感到咁大傷害

再睇有另一個post話冇野慘過輪姦就知咩事
所有輪姦犯都應該被慢動作閹完之後湯開個肚dum落海慢慢死
但話冇野更慘真係可笑 睇得歷史少
我隨便都諗到中世紀d癡線佬用燒紅嘅鐵通塞入女人陰道殘殺佢地
我重覆一次 強姦犯必須被折磨至死
但大把人歷史上嘅酷刑係令輪姦相比之下微不足道

最怕係港共話係邪教
然後合理化

又來
借假消息恐嚇啲女性
令上街人數減少

去美國大使館一先可能會安全d...?,

大家俾啲時間人啦
我都知大家好嬲 鼓勵佢地當然冇問題
但唔好講到係佢地冇聽到你地意見/冇勇氣去企出嚟

咁爆左眼果啲點 跳左樓果啲點 失蹤果啲點

既然咁辛苦；完喇好嘛？

你仆街死啦

大佬叫雞都要比錢，比人姦，你地咁蝕都可以忍？

想問如果黑警強姦時戴左套咁會唔會搵到証據？

新屋嶺真係人間地獄

講真巴打嗰個唔係你緊係口響
佢地企出黎分分鐘要面對二次三次傷害
唔好逼佢地啦

應該直接搵美國領事館求救, 等佢地幫手..

巴打, 講真, 佢地唔想未必淨係因為自身問題, 你睇最近咁多人被自殺就知點解新屋嶺義士無人敢出黎指正黑警

最閉係香港只有佰份之48嘅人有良知。

我相信你地！
純粹想問有冇資料可以證明
「當時黑警唔肯開case」?

For 日後法律追究

敢行出黎，我地全香港包養佢

其實我細個比人非禮，都花左10年時間先釋懷到，所以唔好講強姦了，呢刻要佢地企出黎真係好難，一定比時間佢地療傷，但我信有一日一定會真相大白，人渣一定會有應有嘅報應

可唔可以夾錢送佢地離開香港，去D陽光小島，或者陽光田園，總知要見唔到香港見到嘅野。

因為呢D事產生嘅PTSD真係一世都唔會好返

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

屌你全家

我地會盡全力去擁護你土木

日日發惡夢好好玩咩

其實去新屋嶺搞集會遊行有無得諗？

根本無性侵事件出現
自然無受害人出嚟講

一直都係啲轉載fake news傳傳下
成班傻鳩當係真

我覺得未必有被害片 因為拍片變相留低強姦嘅證據

講真 受害人全部都受困擾同嚴重傷害 要佢出黎講多次 姐係二次傷害 況且班黑警一定有用方法要脅佢地唔准講

唔好迫佢地啦好嗎雖然我都好希望新屋嶺冇發生過性暴力事件

推上去俾手足呀

繼續關注

推手

做得到的話，警隊解散不遠爾。國際法庭仲裁啦！

新屋嶺集體輪姦女示威者們 （好撚憤怒呀！）

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟
咁多戰線 大家勿忘初衷呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

各位入過新屋嶺既女仔唔洗驚，你好勇敢
唔介意既話，我願意養你
淨係個份勇氣已經夠我鐘意你成世

如果真係姦咗 會唔會殺埋？
因為啲黑社會點會俾機會你爆料

唔撚有狗入鏡嘅特寫

樓上咁多人話佢地ready就會出黎講
唔使逼佢地
我邊撚度有逼呀？
我只係鼓勵佢地講出黎
無論係為自己、為家人安全、為左成個大局
都係講左好過無講
愈多人肯講 佢地就愈安全
反而佢地唔講 孤軍作戰 好易就俾人滅口

問題係 我地有無營造一個好既環境，令佢地覺得自己出黎講完，會得到大家全力支持？
樓上有班仆街仲講緊受害女仔會無男仔要
我屌你老母全家仆街死
你咁樣講野 如果俾受害人見到會點呀？
如果因爲你講既野 佢睇完走去自殺 咁你會唔會內疚呀？
如果我女朋友係受害人 我只會更加愛錫疼惜佢 盡我所能一生去守護佢 帶佢走出呢個傷痛重新開始

唔係淨係我
我地每一個人都要放低華人社會保守既枷鎖
話俾呢班女仔知：
你地無做錯 你地唔需要覺得羞恥
要羞恥既係果班強姦犯！
即管講出黎 我地200萬人一齊撐你
藍絲既難聽說話一定會有
佢地作故仔抹黑我地已經好耐
點樣反駁都嘥氣 中共既政治打手唔會同你理性討論
我地唔需要理 因為我地知自己先係維護緊公義

至於仲問緊證據要FC果班仆街/mon post警犬
我屌你老母 唔撚信就過主啦
咪撚係度帶風向

加油

希望新屋嶺受害既人可以到時去發聲

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

樓主 如果女孩們有一人準備好要講出黎 唔好信議員 唔好信任何本地傳媒 直接搵外媒

其實你而家咁樣開po都係比緊壓力佢地
佢地經歷過嘅野已經係夠痛苦
而家仲要比你迫佢地企出黎
唔好咁啦

一日冇受害者企出黎，炒車嘅陰影就愈大
唉

絲打唔好放過呢啲垃圾仆街

你地要拍證佢地 我地先可以用所以方法同你報仇

push😭

721 811 831 新屋嶺

我地知道你地好辛苦
我地一定會企係你嗰邊